勞損有咩方法會可好轉除左抖下

是咁的，我老豆做左地盤好多年，年紀都有返咁上下，但仲係賺錢養家 。雖然近呢幾年都叫捱出頭，但即落啲舊患好似愈老愈痛咁，成日見佢手痛腳痛（因為佢真係唔係痛到極唔會出聲既真男人），我都好心疼，有冇巴打絲打知有咩藥或者有咩方法會令佢舒服啲？😿因爲我大學仲未畢業，都冇辦法可以賺錢養家幫輕下😭！只希望佢可以冇咁辛苦

勞損撚路過

睇物理治療 貴都係睇

邊個部位勞損？